(圍爐) 一人一隻大潛艇 (正股)

幾時入, 幾多股 ?
會唔會溝貨?

隻隻都穿左150天線

一年新低

1668
2.3入。而家1.5

呢隻有咩吸引你去入?!

我有一隻3年新低... 痴9線

161

諗住騰訊入股 年年盈利高過上年 佢哋買樓數字有越來越好

點知

妖股!!!

super妖股

平保

上年炒過好好炒wor

1357呀媽買日日穿歷史低位

3993 5.6

呢隻已經玩撚完

有冇逃生門走

是.
我十幾蚊玩過.....

3993 O個時同1800 一齊炒

2628..

700 413入😭

807 2.98入

5@141

3988 @4.1

呢隻最廢你都有

939@9.39

屌你收1.47！1.7買

垃圾股

巴打你1.7買已經好叻。
希望6月業績有起色

全日最低收市，可能仲未見底

981 ipo 到而家

最撚慘大市昇 自己個股比人洗 😭😭😭😭😭

1

世紀重組都e家都無運行

低處未算低

係，人地牛市，自己熊市

12 潛左唔知去邊

992

睇開畢氏？

咁重貨?

2628
25蚊入

日日都跌痴撚線

仲有無人渣緊1778 就黎頂唔順

錯PO

7蚊先頂唔順喇

當年有隻合一投資，我買時兩蚊，最後我放時五仙都唔值

平保 94蚊 一手都輸皮幾
939 7.9買
2382 147買

無一隻係唔輸

388 $248 入

388 除淨前食左2.85 之後就走左了

2318 真係冇眼睇

聽日有 0.15 息

2825易鑫 一手入$7.7 而家$3.1
1978敘福樓 一手入$1.1 而家$1.05
8490駿碼 一手入$0.58 而家$0.48
508鼎億 10手入$7.3 而家$7.4

蝕到仆街

175呀 屌你個閪 28.x入呀

1988 5.71 @10000股

285
939
跌多2$就好

唔算仆街喇 唔放就真係仆街

而家個市好西

27 $63 @3000

3333

24. 95入

327 $6@15000

Strong hold

估值過高最多值兩舊

1336
37.2入
幾日都豬成皮

388@241.8 x 200
1171@10 x 10000
2010@1.76 x 100000🤮

2800

大大獲 :<

恆牛正股

1478

1號長和
直插冇水花

加息 預左

呢隻真係嚇死人

未到三年新低算鸁

頂唔順32.2 走左。無眼睇

推

1177 $13.1入 宜家$10.64
189 $7.21入 宜家$5.95
384 $34.9入 宜家$30.7

384 11蚊入13蚊放 哭 :<

大家頂住呀~

2382 @$148 6手

又唔係168

25.5揮手 重貨已絕望

2018 $132入重貨 等溝

1 號仔，100 蚊

1049 五蚊左右入

12。。 潛到架潛艇入哂水

玖紙 $11.6
388 $245

1233

九紙同理文都插到阿媽唔認得

係呀屌
唔知做乜鳩

我慘過你 玖紙12.2

玖紙插得咁勁係咩事
人仔再廢都唔應該咁樣

今鋪變廢紙

唔係之前壓紙價開始冇運行?

2380 中國電力

2018 @180

494

2282

698 3.03
2333 10.3

178 $5入

700 435重貨

嘩屌

我最多把驅殼暫時就當不屬我

復星 656

1800 $14....

1810 $19

真膠定假膠呀..咁多艇?

941，終極艇王

74玩過 , 鐵塔都廷期上...............

現價68.5

1978 1.9

2318 10手平均89$ 屌你老母

656 dklm

巴打我同你差不多

906

8446@ 5.15
真心奉勸新手唔好掂8字股

點解你會玩?

當初純好奇心態玩下

3900@11.04係咪完咗

8200
8120

3800 都係一隻大潛艇
利申:冇貨

我有同事個阿媽科網股爆破前買008，由27蚊跌到而家4蚊都繼續渣，話會升返上去

O個時還是小學雞

2888 $80@ 輸緊14%

688 中國海外
應該有排潛

Me too....
點部署

471 @ 0.295

2628

1776

證卷股冇運行
係隻6030龍頭可以留意下

2.8入⋯⋯買股真係唔好亂信人

KEEP左年幾?!

400

屌米仆街了

1114 $19入

都未到一年底位5.6
其實算贏

2318 @95
5 @85

2382 @148
388@ 249
2888 @120
1810 @ 20

屌你老母正股都咁撚妖

巴打隻2888

個市升番都冇用 :<

推番個POST

1038

1000 @ 60.35

3800 1929 1211 175 806 1776 全部都是廢股

175
700
1478

2202@25.25

好多人隻艇睇怕都要等到下次大牛先上到水面

利申: 農曆新年前1日清咗倉
到而家都只係食緊花生

我都係, 不過我上個月番兜入番都要坐

1898

1088 才是龍頭

啱啱今日升返唔少
應該差唔多到你上月買入價

我仲諗緊返兜邊幾隻

推下先

有多幾隻大潛艇
330 1806 2003 2333

星期一又唔知多幾多隻 創3年新底

又有好多3年新底股

教育股今日開始可以加入潛艇團

有排都未到喇, 升左咁耐 ,
除左新股, 要做52新底要時間

尋日就教育
呢度應該多一批手機股 RIP

2018@132
175@25.5

170@2382

開左個大市討論telegram 群，有買／買左2382中伏既巴打一齊入黎傾下

冇買

3888 @ 27蚊

金山得番13蚊

2382 2018 3888 257 加入潛艇團

唉, 257 短炒變長渣

700歸位

2888正仆街

257

嘩屌 插到4.5

1810@15.8

終極目標價。
27 33～38
175 8～10
2318 45~50

2318 35～40
1093 10～12
700。 230～250

贏梗喎